依個時期既淫雅真係好正...

冇得輸又仁又索，仲有張賢勝未開始暴瘦都正

張賢勝仲肯留Cube就應該想Trouble Maker CB 但最後搵Pentagon都唔搵佢

佢兩個應該做過好多次愛

Trouble maker 正過 Tripe H 好多